人妻背夫偷漢致盤骨發炎 夫起疑揭破

高雄人妻背夫偷漢致盤骨發炎 夫起疑揭破

高雄一名姓吳的已婚女子，透過交友網站「愛情公寓」結識20歲姓楊男子，其後趁丈夫不在帶對方回家發生性行為，後來一次在KTV房內與男方親熱，盤骨疑因對方用力過猛而發炎，丈夫起疑後揭發外遇。高雄地方法院依通姦罪判楊男5個月徒刑，可易科罰金15萬元新台幣 (約4.25萬港元)。

據了解，吳女2016年初透過「愛情公寓」認識楊男，兩人相談甚歡後相約見面，並在同年6月到自己家中發生性行為。同年8月9日，兩人相約高雄市一間KTV唱歌時，更在包廂的廁所內親熱，事後吳女骨盆腔發炎，讓丈夫開始起疑。

吳女丈夫表示，從妻子「愛情公寓」的私訊發現與楊男曖昧已久，且還有兩人只穿內衣褲在臥室的親密照，氣得他用LINE質問楊男並提訴。

法官表示，楊男明知對方已婚卻執意與吳發生性行為，侵害原告配偶權，雖坦承罪行，但未能和解，依相姦罪判楊男5個月徒刑，可易科罰金或上訴。

都推得好應棍

咁正唔大力推唔得啦

i manage

女人

女人=雞

今次gif又幾新

問題 : 吳女幾歲

個老公真係華生再世
單憑盤骨發炎就估到老婆偷食

hi雞仔

誰人做愛大大力

個老公係臨床專家，使撚估咩